王詩麗宣讀判刑理由 周庭囚10個月 黃之鋒囚13個半月 林朗彥囚7個月

前香港眾志秘書長黃之鋒、前成員周庭及前主席林朗彥被指於去年6.21參與包圍警總，被控煽惑、組織及參與未經批准集結等罪名。三人早前先後認罪，裁判官王詩麗今判刑時指，參考雙學三子黃之鋒案的判刑原則，必須考慮被告的行為所造成的潛在因素及暴力風險，她認為本案有預謀、三人都是積極參與者，集結亦有一定規模。她指示威者呼叫的口號目的無疑是衝擊警方、挑戰警方權威，直指本案集結比其他集結更為嚴重，必須判以阻嚇性刑罰，即時監禁是唯一選項，終判黃之鋒入獄13個半月、周庭入獄10個月，林朗彥則囚7個月，不准緩刑。周庭聞判抱頭痛哭。

因為反對納粹統治, 監禁係唯一考量

13個月

吓？
未經批准集結咋喎
呢條罪未撚判過人坐監架喎屌

屌

痴撚線

共官

13.5個月

非法集結都冇咁重

上訴刑期啦

時代變了而家法庭要止暴制亂

大波驊實上訴

弱撚智

屌你老母

手足

上訴啦

有冇得上訴

真係有撚病

香討肯定又打飛機

痴筋

示威梗係去有標誌性地方...

今日開始會有案例參考

咁樣要半年起跳真係CLS

判咁撚重？屌你老母死共官

CLS半13個半月, 係咪ON9
仲諗住幾星期搞掂

上訴庭班臭閪官

周庭聞判抱頭痛哭。

【不斷更新】

我嬲到打唔到落去

之鋒：九個月監禁，減輕刑至七個月；第二控罪判罪十一個半月
Ivan：七個半月，因以往紀錄屢犯不改，決定加刑至九月監禁；
周庭：第一控罪五個月，第二控罪八個月

分期執行

Diiiuu

黑官

之前果d 係判幾耐？

CLS

咁撚重

頂住

之前又話估計四五個月

屌你

裁判法院case不能成為案例

好撚重喎屌

更重罪嘅非法集結都唔會咁重 btw mag 冇約束力

痴線
判咁重

Cls

狗官攬撚住班狗過世呀

共產黨萬歲

挑戰警方權威有錯㗎？

Dllm 港共

減假期就係

On9

分期?

唔係坐監
係限制人身自由

有冇即場上訴？

好嬲好嬲

仆街臭官

痴撚線狗官

上訴喇屌

le 個狗官癲撚到

好心酸無力感好重

CLS擺明玩野 女版鄭狗航

如果扣埋d假，表現良好，最快可以幾時出到黎

仆街，重撚到
律政屍仲可能會上訴

屌佢老母

判幾重呢條罪黎講

緩刑都唔撚比

無後果既後果

港豬：嘩屌 移民去英國炒樓先

狗官死全家

希望個仆街做美國第一個落鑊嘅官

屌...

特登重判

香港法治已死已經唔係第一日

你想點撚樣呀我屌你老母

非法集結呢D罰錢罪都可以判年幾

周庭咁就10個月

多謝手足
今晚食爆黃店

被控煽惑、組織及參與未經批准集結

1.1 未經批准的集結 (Unauthorized Assembly)
任何公眾集會或公眾遊行在未經批准下進行，即屬非法集會或非法遊行，均屬犯罪，若循公訴程序定罪，可處監禁5年；若循簡易程序定罪，可處罰款$5,000及監禁3年。

上網睇有個version咁寫，我都未知detail

用刀斬人乜事都無

呢件王詩麗好撚痴線

痴撚線，dllm

上訴呀仆街

推

納粹判官.........

分期執行第一次見

呢條罪判得輕嘅話可以幾星期

所有狗官
律政中心全體人員都要死

有冇申請上訴？

隔離post話兩條控罪，分期執行？

痴線, 勁重

非法集結 唔係罰款 或者 社會服務令？
又無打人

On99

又可以眾籌
係黃絲就俾錢
唔俾嘅就係偽黃

判周庭坐10個月 又想日本下星期緊急開議會？

日中關係會唔會破裂

已封鎖會員 - SPCE

抵block啦

之前全部緩刑

係分期 條狗官話考慮罪行嚴重性同對公共利益影響

同一時間發生點解可以分期執行

聽講周庭喊得好犀利

哭了，無言

應該有幾個月分期

屌你老母 死港共...

唔係非法集結

//三名被告當日指示示威者堵塞車輛人口，這些行為較煽惑群眾於公園、或主要幹道集結，更為嚴重。//
皇軍返唔到狗總 重要過你班蟻民塞車

都試下覆核刑期啦

Pish

屌。

google個官都係呢個都係鄭紀航之流

玩夠未 講夠未

有撚用咩

狗總 狗皇軍

屌佢老母, 仆街狗撚到.

藍絲拎住把開山刀斬人 先坐3個月

上訢得黎可能坐完

Gphone 唔知坐左幾耐
cls
又坐

英國唔該
真係做野

亂柒咁判

屌你老母 「分期執行」

twitter呀
有冇人可以幫手twitter 尤其日本

依條死仆街

閹咗嘅鄭狗

唉

周庭會唔會被逼剪短頭髮

呢條好似無判過人坐

收皮啦屌你老母

法治就係, 納粹判官呀

港共皇軍

唔係非法集結都判咁重cls

屌佢老母正臭閪

仆街賤種狗

南京市民反抗屬衝擊皇軍權威

twitter PUSH

周庭初犯判10個月

非法集結先判半年
呢單判得好撚重

半年

之前有單噴漆嘅都比鄭紀航分期 夾硬變坐5個幾月紅官真係

分期同期，中意就得？

竟然認罪

屌你老味

連非法集結都唔告代表根本無破壞社會安寧元素，呢啲奶共官根本唔care條罪，只係望住個名黎定刑期

cls

中共必須滅亡！

犯法就係犯法 除非你係香港警賊

英國點解唔制裁法官 完全唔撚明
曰落帝國咁耐 都沒行動 真係垃圾來

周庭代表大狀申請保釋等候上訴但遭拒絕。

屌佢老母 依條紅官

有冇得上訴

香港d法官憑咩野可以剝奪人地人身自由
根本完全無晒公信力

呢個官乜柒都話阻嚇性刑罰

明顯過重 非法集結 紅至上訴庭先年半

藍屍斬人都無咁重屌你老母

王女士升官發達啦

人生更精彩

Push

鄭狗 王狗

警方權威？？？？？？？

痴9L7線...
仲要分期執行

佢係咪仲有黨安法係身...

慢慢坐，我地食玩買努力抗爭

集結都13個月 殺左人都唔洗咁耐啦

唔眾籌邊有錢上訴
你文匯定大公
真係信佢有幾千萬？

真係cls

人嚟

Exactly

大家可以留意一下
古你吾島
#123920

依個 POST 既留言, 同佢過去出過既 POST 既極大反差
典型潛伏一毛狗 / PR狗

咁易籌錢唔見你坐？垃圾

減三分一假
即係GPhone差不多要坐足一年

殺狗官

坐返大半年先比人上訴

P

cls......

dllm

藍絲出刀斬人都唔洗坐咁耐

中央人民法院唔通會判人民勝數咩

上訴刑期

痴撚線判重到

扣埋假期,9個月到好快者

果三個福祿壽
初初昌昌琴琴

條友同鄭狗一樣擺明玩野

無做過點解會認

你信？

講野可唔可以唔撚好咁難聽

狗官

拎刀砍人 都唔洗坐一年
呢啲就判足一年
掉雞蛋就判足一年半

講清楚D先
分期係3個所有罪都分期?
Gphone兩條分期加埋 18.5個月喎

case rule呀唔係case law呀柒頭

屌你老母臭閪 法治喎

屌佢老母
痴閪線

垃圾罪

唔坐監就係手joke 明白了

認完都判咁重
死狗官

衰過黑警玩酷刑

真要攬炒呢個政府靠武肺，大家中左識做啦

邊L個官？出街小心啲

喂不嬲無大台架wor

王詩麗裁判官多番用高亢的尖嗓打斷辯方話頭，稱被告的年紀在法律上已不年輕；又謂行動「隨時有暴力」；並兩番指責被告所為是集體行動，不能個別而論；最後針對林朗彥的案底太多，不可能判社會服務令或緩刑，更厲聲說要「加刑」。

然而王詩麗完全沒有交代為何周庭沒有案底卻不另行處理，她突然話鋒一轉，拍板定案：「都要還押。」延至 12.2 判刑，眾皆愕然，三人隨即被警察押走。

呢個狗官不得好死

食屎啦仆街

搞撚錯？？？

認罪扣3分1

上訴

加油啊，捱完又一條好漢

佢老味⋯⋯⋯真心灰9左

痴左線？

Gphone又坐過 痴撚線

認罪扣1/3

狗有乜權威可言

王詩麗係doj 撈左16年,係刑事檢控專員助理

張潔宜的同期
張潔宜就係首創警慌口供矛盾=誠實可靠的官

而家仲有法律㗎咩

認罪咪減三份一囉

我都唔想講：OMDB

btw 國教果陣已經想打爆themis

即場上訴啦 班閪匪官癲架

你老母同我講法治？

對呢班土匪就地正法都唔過份

想知點解判咁重，可以聽立場姐姐呢段podcast

黃之鋒、林朗彥、周庭 621警總案，下星期三會正式判刑，但係喺上一次庭審，裁判官已經講到明會重。但更值得大家關注嘅係，究竟法庭會唔會透過今次呢一單案，進一步擴大「共同犯罪」概念，令將來更多抗爭者被入罪？

周庭聞判抱頭痛哭

林鄭英明清算黃絲

屌你老母港共

得啦得啦叻啦 有咩你唔知呀講真

潘敏琦先癲 相比之下呢三個lesser evil la

係外國個法院應該比人燒咗

上訴? 坐返大半年咪比你上訴囉
明玩鳩你

仆街

收下你把口 要坐果個唔係你

末上N 年

送車呀

大家唔好習慣荒謬 當日大家都知，根本係一個集體共識去做某件事，無人牽頭或者所謂大台

講得好輕鬆

警方權威做錯左唔挑戰得？

屌你收口啦

Save hk high 撚到爆啦

又係呢件臭閪

屌你老母成個司法都偏幫黑警屌你老母

幾條友點非法集結
屌你老味濕鳩法官

冇得飲飲食食拍YouTube緊係喊啦屌你

我屌

屌你老母狗官死全家

支那狗官

十三個月？？？

你幾時死

sorry

10 個月13個月是咪on9
有冇得上訴

係香港咪撚再提法治 正義 公正啦

我哋無架

周庭

Twitter 開動

屌你老母痴撚線

on9

咁你去坐囉戇鳩仔

屌你老母狗官

到依家都無國家出聲制裁班裁判官

嗰個垃圾 OMDB ？又人生更精彩？

剛想講, 真係屌撚足一年都難以形容個種嬲怒

push

自己google下張潔宜
唔好比恆屍呢條友帶風

庭

裁判法院上訴封去原訟庭
之後就上終院
唔使經上訴庭

屌，咁不如燉冰強做埋特首丫，
不能挑戰？食屎啦，三萬件毒販

應該要好似巴士底監獄咁，攻入監獄救人

四分鐘已經1000個like
日本準備暴動

真係暴政為左社會都要坐監

屌你老母閤家產啦

CLS 判咁重

法治已死
但公民黨係唔會認既

你老母都預咗比人屌

喊又唔撚比呀屌你老母？
你死老豆老母係咪又唔可以喊？個撚個人都會死老豆老母

呢隻王X 官又係律政檢控轉過去既閪人黎

你睇吓呢排咩人坐上訴庭

Pushhhhh

共狗死全家 一世都唔會原諒

軍政府

建制B泛民輕鬆無事

你都預左你老母會死
你老母死果陣會唔會喊呀 柒頭
但你應該無老母

西官一名

柳記再改埋要女囚犯剪頭髮，係咪咁啱得咁橋

第一次接受唔到

手足辛苦喇
我哋會繼續食黃店真到推翻港共㗎喇

準備剪頭髮
手足

個制度審判我地有罪

返香討啦 屌你都廢事

日本著機lu

突然改例剪女囚犯頭擺明係做周庭

收撚皮啦賤種五毛狗

好慘囉

實有作用既 最少日本市民多個途徑知道香港發生咩事 但有冇實質作用機會係細 但至少多一班其他地區既人知道香港發生咩事

佢哋唔係預咗嘅咩！？做雞就唔好怕柒大啦，又唔係判死刑，出返嚟咪又一條好漢！！！/////////////////////////

你諗多咗....唔好又亂咁拎外國嚟比

仲可以講啲乜...

所有示威活動都係衝擊港共政府同中共權威，拉哂阿笨，我DKLM

假司法

周庭上訴😭😭

王詩麗之前判嘅咀面見過啦

條7娥聽到呢決判決一定忍唔住偷笑

係

係沙嶺果班喊嘅機會都無
刑期仲係終身

你嗡乜閪野呀

痴L
線

警方權威

我屌柒黑警老母臭閪
黑警死全家爛春袋

點呀狗官？
有冇影響黑警淫威呀？

斬到人殘廢都係幾個月仲要情操高尚
渣車撞死人又係幾個月至2年左右

就算預咗都可以唔開心架下話.....

香港人到底做錯左d咩

聽講你老母生左個弱智仔都喊得好勁

唔俾保釋正pk
周庭本身都想退落黎
係都要夾住佢

thx

唔係潘敏琦都好少少

認咗邊有得上訴，最多刑期

點解要權威？
佢係咪有特權？係咪大撚晒？

屌有無source
咁撚賤?

冷嘲熱諷撚一律當五毛處理

公民廣場案（律政司司長訴黃之鋒、羅冠聰、周永康）上訴庭判監禁6-8個月

不如你代佢坐啦撚樣

屌你老母死閪官 死全家啦仆街

要打國際戰線 個畫面靚啲好睇啲

食黃店抗爭 正式開始！

上訴到終審
馬道立應該會認同判刑過重
不過到時已服刑完畢
香港法治就係咁

唔難聽咁講鍵盤軍師就不如收收皮行埋一二邊啦

屌哂香港狗官老母

周庭完左呢條
仲有國安法另一條重罪

我之前都係預呢條紅官會用9-12個月做量刑
冇諗過部份刑期會分期執行
佢地都應該會上訴
但係都只限爭取同期執行返
量刑起點高院班紅官一定話「一天也不過重」，特別係poon monkey

刑期完全唔撚合理

所以有人慘過佢
佢就唔可以喊？

其實見狗共近日大力打壓泛民
+ 11月仆街野做到出哂面 都再遮掩
依個刑期根本唔意外

只可以講依家個局勢 好似係抗爭人士弱勢
但支共越做越高調 力度越嚟越大

其實係咪反映緊 危機已到臨界點 ?

叫人食黃店都5毛?
屌你老母分化撚

你老母攻擊唔到個政權走去轉移視線攻擊其他人
你同個狗官一樣賤咋

唔洗
Gphone要計埋等上count嗰陣服刑左9日
大約9-10個月

屌你老母痴撚線香港

手足
聽黃之鋒講 今日食多幾間黃店幫手足

一向對香港法治無期望

屌你老母支共 狗官 黑警

藍屍曱甴字都唔識打學咩人上網
你老母弱智先生到你條柒碌出黎?

maths拎幾？

佔中阻左79日都係判16個月

真係任佢鳩噏

紅官想點就點嫁啦

搞撚錯呀

你鍵盤軍師都唔撚係啦傻閪

上面一大堆仲攞食黃店嚟冷嘲熱諷嘅仆街快啲死

你條撚樣死全家都係注定

#347
波台狗石原x架純fans#160592立即開工

你同個狗官一樣賤

痴撚線咩冇潘彭兩個腦細主導點成事

你肯定未去過旁聽紅官

block撚晒就得

白衫打人都未判咁重
都冇拉哂
非法集結判13個月？？
痴L線

非法集結嚟 重罪過今次㗎

好撚CLS，dklm

Gphone坐完又坐 cls垃圾官

你老母死果日都唔好喊喎
人人都會死
你都係預咗

引左好多5毛出黎 好正

係係係，你咁撚叻有咩行動幫到手呀，冇就摺埋一二邊食黃店啦你老母

而家告唔入嘅還押當坐咗
告得入就瘋狂加監
重信呢個司法制度嘅人根本係腦裝屎

上訴要排期幾耐

以前就稱自己為公僕 依家？高人一等

好嬲好嬲食黃店先

正面d諗咁樣咁明顯既酷刑冤獄可唔可以令歐美澳加日韓台絕大部份民眾商業機構組織全面排共排支圍堵支共？

馬道立就退休

有一堆人唔知點解永遠講野講到陰陽怪氣

上次已經亂吠
係咁搏嘴
cls狗官

仲有還押/拖長黎審加一大堆保釋條件精神折磨，真係就算打甩都冇左半條命

仆街垃圾法治

珍

港共正仆街！

駁唔到

法治社會

你死都係預左既事, 不如依家去死會比較好

已 blocked
一貫手法啦
唔理係波台狗定5毛 但肯定唔係同路人

條波台狗立即咬我

證明政府批左好大筆錢

分期執行果下最仆街

侵侵都走埋，冇人制裁佢地
中國人權問題繼續冇人理

salute

挑戰曱甴權威又犯法？
正狗官

Diu

唔撚係呀....佢已經立法後即刻宣布退出啦喎，有追溯期咩？

警察喺公僕，點解要有權威？真喺惡撚過皇軍

上帝呢?係咪訓左呀!
定做左中國人既上帝

push出美國日本

下次識揀

咁你想我地做d乜
大撚把手足都入獄啦 名人效應 得佢地慘慘豬？
食黃店就叫冷嘲熱諷？

依家連傷心都唔喊得

《公安條例》的非法集結罪漫談
文：K、腸
圖：youtube
926衝入公民廣場案中，控方控告的是《公安條例》第18條「非法集結」。跟近日政治案件中「擾亂秩序」、「公眾妨礙」、「阻差辦公」等的罪名不一樣，更加不是第19條的暴動罪，「非法集結」回歸基本控告社運案件的步調。令人擔憂的是上訴庭想要在阻嚇性的判刑原則的前題下，為非法集結等公安罪行定下量刑標準。
～非法集結小知識～
要求：
一、 有3人或多於3人集結在一起，他們必須有足夠關連，如集結形式行事、共同目的；
二、 作出擾亂秩序的行為或帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為；
三、 意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧。當中有兩個可能：
在主觀準則而言，控方必須證明被告的行為意圖令人害怕他或其他人破壞社會安寧；
或在客觀準則而言，被告的行為相當可能導致任何人（必須是一名在場人士）合理地害怕破壞社會安寧的情況會發生。
～～～
在戴志誠案中，張慧玲法官把《公安條例》非法集結及暴動罪的量刑框架等同，直接採用獄中暴動的2002年張俊千案，認為要考慮暴力的程度、暴動的規模、涉及的人數等。她亦判定要立阻嚇性及懲罰性的刑量去反映事情的嚴重性，命令裁判官須同時考慮被告行為帶來的有可能的恐懼、集會的長度、集體性的犯案等。
然而，張法官完全並無解釋此舉是否有法律原則或案例的支持。事實上，非法集結與暴動不一樣，暴力並不是非法集結的控罪元素之一；兩者本質不同而非僅程度之差。簡單將兩者量刑標準直接等同似乎並不適當。
「非法集結」的最高刑罰是入獄三年。
～～～～
以下一起看看香港歷史以來非法集結控罪案件（裁判法官的判刑理由書並不會上載到網上因而無法查閱，下表包括上訴案件及新聞報導過的案件）：
2017年黃之鋒案
背景：3人在14年9月26日號召市民進入「公民廣場」
判刑：羅冠聰被判社會服務令120小時；黃之鋒及周永康被判80小時
（案件還在司法程序當中）
2017年梁曉陽案
背景：13人在反新界東北發展計畫集會時衝擊立法會大樓
判刑：各人被判80至150小時社會服務令
（案件還在司法程序當中）
2016年戴志誠案
背景：14年11月19日三人衝撃立法會大門，破壞了20塊大門材料
判刑：
戴志誠、張智邦和石家輝原審被判150小時社會服務令及罰款＄500。裁判官覆核後以6個月作為起點，扣掉社會服務時數，判刑3.5個月。
理由：
－被告行為是有暴動的性質，就算不是法律上的暴動也好
－他們使用暴力衝撃及連帶了破壞財物的罪行
－要給公眾清楚的訊息
－被告有悔意、初犯者，已經完成了一部份的社會服務令
2015年黃洋達案
背景：14年6月6日黃洋達在反新界東北發展計畫集會時在立法會西門衝撃
判刑：罰款5000元
理由：
－記者及保安員都有合理理由恐懼擾亂秩序
－被告作為社會運動人士，應顧及其他人的安全和秩序
－當日立法會會議無受阻
－保安員的傷勢不嚴重
－雖有人因被告的身份追隨他參與行動，但他非領導角色
2015年鍾健平案
背景：「港人自決藍色起義」兩成員及一名音樂人在2013年七一遊行時衝擊警方
判刑：三人各被判80小時社會服務令
（案件還在司法程序當中）
2014年黃浩銘案
背景：13年4月1日參加「抗議中聯辦干預特區事務」遊行時，被告與其他示威人士推倒警方鐵馬衝破防線
判刑：黃浩銘及張錦雄各判罰款5,000元
2014年黃毓民案
背景：11年七一遊行晚上在中銀大廈外衝撃警察防線3至5分鐘
判刑：
黃毓民初審6個月監禁，緩刑14個月，上訴後改至罰款$4800
陳偉業初審5星期監禁，緩刑12個月，上訴後改至罰款$4800
理由：（上訴判決書第151-152段）
－裁判官過度強調非法集結所帶來的危險，他們推保安的時候只是很短
－案件不應只由黃毓民陳偉業兩人承擔所有罪責
－被告在上庭的表現不應視為加刑因素
2013年葉寶琳案
背景：2011年六四遊行後在北角警署外抗議
判刑：葉寶琳、朱凱廸、朱江瑋、王浩賢初審4星期監禁，緩刑12個月，上訴駁回
理由：
－被告告訴感化官他們認為《公安條例》過時，亦認為他們不需向警察申請集會，感化令及社會服務令並不恰當
2012年梁國華案
背景：09年五人抗議中聯辦重判劉曉波，其間發生2分鐘的混亂，其間有人倒地
判決：原審裁判官判定因中聯辦並非私人地方，而裁定被告沒有作出擾亂秩序行為，是法律上錯誤，但案發相距3年無需重審，眾人脫罪
2010年區國權案
背景：07年6月3日，30多名捍衞基層住屋聯盟及社民連成員前往時任房屋及規劃地政局局長孫明揚寓所樓下示威請願
判刑：長毛與區國權被判社會服務令60小時，其餘四人簽保$2000，守行為18個月
1994年陶君行案
背景：六四後200人向新華社大樓集會。由於警方僅容許一小群人分批進入，有一部份衝撃警方防線
判刑：160小時社會服務令
1979年周水案
背景：因為油麻地避風塘發生沉船事件，艇戶及各界支持艇戶上岸聯合委員會」乘搭旅遊巴前往港督府請願，在車上被攔截被控告
判決：56人撤告、11人判處守行為十八個月連罰錢，其中6人上訴
理由：
－法例明文列明沒有向警方申請的集會即為非法集會，嚴格來說每天遊客集結也是非法，警察有這樣的權力，但他不會執行此權力，特別當其他人有合理合法理由的話
－請願不需五十人去，兩人去遞信就好
1967年曾宇雄案
背景：六七暴動期間18人與其餘數人被控
判決：監禁一年
～～～
非社會議題案件
2009年Hussain案
背景：100人在葵涌廣場晒馬以解決某房東及租戶紛爭
判決：16個星期監禁
2005年鍾天佑案
背景：2004年3青年衝進去店鋪，拉倒展品架及擺置
判決：鍾天佑23歲，被判入勞教中心
1998年董偉昌案
背景：一群青年人在灣仔晒馬
判決：4個月
理由：
－嚴重的案件
－犯案者完全忽略法律及秩序
－犯案者行為本身具威嚇性，需阻嚇性判刑
1997年楊健平案
背景：五人在將軍澳上門追債
判決：判刑未知，上訴後都撤銷；定立了非法集會有關公眾地方的要求
1991年廖冠文案
背景：360人在麗港城晒馬
判決：認罪的3人被判罰款及守行為12個月；不認罪的111人被判3個月及罰款$2000

Cls分咩期

三位
坐監師

咁大聲話人咁你諗住點幫手呀

認左罪都判超一年，cls

制裁港共

衝擊警方權威？
你老母你班垃圾依家唔得人心 你冇撚用俾班手無寸鐵嘅平民衝擊到
你哋應該要檢討下啦係唔撚係呀？
香港同人講法治 你老母臭閪多得呢班揸撚住雞毛係到當令箭嘅垃圾奶共狗 曲解法律原意
楊岳橋呢啲撚屌死撚咗去邊呀
出嚟講兩句說話嚟聽下啦 柒頭泛民

情感宣洩嘅自由喺佢到，唔明點解你講到佢唔喊得咁，唔通佢唔係人？

收皮啦 5毛狗

啲員工check 番11/29 18:43 cctv 應該可以起到你個樣

你快d 死

係連登講冇用
全部人出返去Twitter 講啦

咁開完個議會有咩用講到好似港共好驚你開個議會咁

仲有條國安法10年等緊周庭

Fuck

未睇今次判刑理由, 謝更正

次次有佢先會癲 冇佢就一時時

好嬲

繼續WFH抗疫

冇大聲我咪話幫手食黃店囉，而家香港人除咗食黃店同移民仲有咩可以做

上訴得嚟都坐完啦

其實已經係相對好既選擇....
因為一直謀緊用國安法搞佢地
至少坐緊幾一年都冇事
不過出黎 就好走啦

都係果句
有無罪由法官決定
黑警無證據都有權推你上法院

係連登講冇用 滲透左架啦
全部人出返去Twitter 講啦

擺明直接寸鳩你哋啦
仲分冷熱

好多5 毛群魔亂舞

司法， 食屎啦

周庭仲有條黨安法跟身...如果唔係坐完即刻飛去日本尋求庇護啦

屌 今晚食夠兩個餐
為紀念兩名人民英雄 今日定名為 「黃店爆食日」
手粥加油 我食埋你果份
係入面會冇啖好食

恭喜你

出得兩個 post 就少個 acc

又係你個柒頭

Push !!!

好多5毛幾時可以Ban曬啲ac.....

古你吾島
#123920

你睇下依條友 喺依個 post 既回應
再睇埋佢以前出過咩 post
就知 連登被滲透帶風向極嚴重

點解可以咁撚多五毛

事已至此，喊都無謂
周庭一早應該著草啦！

屌你老母根本鳩判香港人仲係on99咁

真係好仆街，成班狗官落地獄啦

仆街紅官曱甴死全家

去RT!!!!!

你估出番黎就唔會告另一條咩

仲有上fb 派嬲嬲 缺一不可

唔好意思，呢個係周庭的命令。

咪就係得個知字囉
但你講乜嘢 "又想XXXXXXX？" 好撚嘔心呀
收埋先啦

Cls 鳩判

又一隻

紅官王詩麗：衝擊警方權威

係咪想講衝擊警方極權咋

唔知有幾多人去過現場啦
明明嗰日黃之鋒就係唔black block叫人散水

但係又講到係針對佢咁
得罪講句你班人肯俾返多少少關注俾同一事件其他無名人都唔肯
咁就乖乖地眾籌俾佢訴啦
橫掂都係剩關注佢地幾個

唔該快啲連成個香港都制裁埋
唔好再披住仲有法治依點吸引人

刺殺長毛= 坐三個月

藍屍狗係鐘意上黎俾人屌老母先得
字都唔撚柒識打就死返save hk啦
得閒上多d黎好似小丑俾人屌下

仲講咩食黃店移民既直接完全封鎖得嫁啦
唔駛同佢地嘈, 曬時間

未撚判過咪宜家判囉屌你老母臭閪
乜撚嘢罪名都總有第一個人被判架啦
係咪每次有罪名判第一個人都要屌人「呢條罪未判過」，「個條罪未判過」咁呀？
好聲好氣唔撚得嘅
係咪以為條撚條罪名都唔會有第一人呀？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒
屌你老母臭閪
谷鳩氣

其他國家彩你都晒鳩氣 有人仔點解唔賺

9成9心理變態仇視私人執業大狀，特別係資深大狀，駱應淦越求情越加刑。

所有手足都一定係慘
但唔可以否認既一定係名人效應
依個係現實
正如外國傳媒議員關注都一定係出名既先

至於食黃店
其實越批鬥只會越批越少眾
講野陰陽怪氣冷嘲熱諷唔通又有用咩

坐緊照告第二條罪
出都唔俾出黎

冷嘲熱諷撚死全家

周庭本身比人告緊國安法

認罪

重有國安法

好撚多5毛 擺明係政治打壓 本身unlawful assembly 呢條罪就唔應該存在 呢d公安條例惡到死

咁易就衝擊到所謂嘅權威
到底係啲權威太廢
定係衝擊個班人手持大型武器？
再大型都唔撚夠64個年嘅坦克啦屌

乜嘢都無拎行出去都要判到咁
個官同佢全家 狗都不如

黑狗有乜權威可言？
真係當自己係皇軍

巴打心水清
樓主pls pin

國際線D元首根本唔肯做野，屌佢老母，垃撚圾

三毛收下你把臭口

條友老是常出現，一時就扮黃同你傾，一時就冷嘲熱諷

Pin。而家啲紅官有撚哂立場

係咪覺得自己好撚好笑呀

成個政府為左打壓異見濫用權力

移民革命周庭真係多謝晒你

任鳩佢講啦依啲曱甴紅官

預咗唔代表無反應
預咗公開試唔合格都可以喊

幫襯黃店常識嚟啦，使撚你提咩

乜鳩呀 咁你直接charge暴動啦
拎暴動把尺黎度非法集結
都戇撚鳩

佢唔會答到 不過就係唔俾你鬧佢冷嘲熱諷
仲想你讚吓佢眾人皆醉咁

挑戰警方權威？

請問警方有咩權威？
身為警員都可以強姦市民同吸毒，仲有咩權威？

唉屌

番曱甴竇取暖失敗所以上黎？

睇吓上面幾多五毛就知

屌你老母啦

仲問有無追溯期

Twitter 戰線請開工

仲要好似聽日佢生日

除左打國際線冇咩可做咁
希望多d外媒關注等外國再出手

同路人係咪正能量先係同路人？

呢個直頭非法集結都唔係

咪撚應5毛弱智狗啦睇d 口氣似係狗仔囉
直接block 啦

日本廢架, 過去一年幾做過D咩, 剩係識關注

判案書 :

新聞摘要

哂咗個ac啦，換過個啦。

納粹法庭根本只係依靠住政府枝槍去執行私刑。

玩膠唔撚係咁玩架，唔識就摺埋啦碌柒

係呀

冇天理 屌

咁又唔係。由裁判院上高院保釋上訴快過由區院上。

屌佢老母 恐怖分子呀？

啱

唉, 周庭慢必個D 都係瓜多過菜

你老母做雞生咗你出嚟

咁你玩次俾我睇 學下司

上數 上佢老母

分期 我屌你老母
咁坐起碼一年

可以八日後去？

一樣

OMDB

周庭臨坐都拍片叫大家支持黃店

講咁多都冇人搞d官 都係算撚數啦

咩玩啦，今時今日仲以為大把人撐？人地搵你地黎宣傳選舉咋，連登仔契媽english同契老豆侵侵，選完之後影都唔見

cls，唔上訴？

你老母都預咗生你呢個戇鳩仔

咪氹我地開心啦

王聲言，警察是維持社會治安的支柱，示威者呼喊貶損警方的口號，目的無疑是衝擊警方、挑戰警方權威，直指本案的集結比其他集結更為嚴重。
(WTF)

此外，示威者之中有人掟雞蛋、塗鴉、倒轉放置鐵馬等，法庭不能忽視這些潛在的人身安全風險。
(嘩！雞蛋同塗鴉好撚危險！)

我成日買既 有咩所謂

mag court 都有reasons for sentence ，仲要有埋新聞摘要

司法機構應該好重視呢單案

想當年回歸前 已經提出要廢除
但泛民 公民黨沒去推

好嬲好嬲 今晚懲罰多幾次黃店先

Ig出post！！調整心態繼續抗爭！！！

多謝大律師公會繼續扮啞
香港有法治 要相信法庭

食完幫手推下 post, retweet 下啦

漫漫長路
多個人照住一齊行
總好過互屌住一齊行嘅諗諗佢

諗起蟲泰都係咁有咩事笑咗自己陣營先

嗯 咁係到叫口號囉
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 不自由 毋寧死
滿意未？

日本仔幫幫手

估唔到仆街到細路女都唔放過

挑，又要威又要怨

但終審case唔可以apply落去 而且又冇暴力 同埋初犯 加上以往冇判過坐監

炒車，周庭7個月

要自強，係老套，但好真心

讀多啲書、學多啲嘢

到時有實力做嘅嘢就會幫到手

求下日本仔關注一下周庭

屌 好嬲 點算
而家係香港完全冇渠道洩憤

熱狗仲有咩好講, 監都坐撚埋

各位準備好IG抗爭未

政治打壓

pusb

Japan

呢個重點
法院公認警權國家

警察架構邊有威權架，軍隊先係呀

佢地影響力咁勁, . .

廢咗 係臨立會復活

大律師公會 垃圾到

如果上訴打個官太subjective可唔可行? 認罪都冇3分1 discount 屌你老母王詩麗

好難溝通
我又唔會問你做過咩
但坦白講我就真係唔知依家或者黎緊可以做到咩
或者我願聞其詳啦

狗官！你爛閪落地獄呀！

狗官幾時死全家 點解做啲冇天理嘅事可以冇後果

係twitter講有咩用，周庭條日本戰線啊？

又block一件

一年之後香港都唔知變成點了
多謝gphone同周庭呢一年黎國際戰線既付出
我宜家最擔心係佢地一年後
又比國安拉番入去

負面情緒黎鼓勵人真係少見

經過依個post我真係覺得啲支持極權嘅人係無權享有言論自由

唔係點解叫呢班人b隊

當波台班五毛狗竟然幫大律師公會同飯民護航
真係好懷疑班人投左共

近期改革措施呢類受極大關注案就算mag court 都會有

一睇就知閪

DKLM 啦，警察是維持社會治安的支柱?點撚維持呀？721呢?

cringe 我係你就收埋

OMDB出來未？

歡迎你都打呢句上Twitter

但你唔係我

都唔係呢個post啦，出面成日連登都係咁

好多移民同黃店post都係

呢個post好多5毛,大家小心

依個post要捉下五毛先

多謝埋你哋依班冷言冷語嘅人渣添 佢哋被鳩判大把人為佢哋抱不平 你哋呢 死撚咗都無人會可憐
笑鳩人哋移民逃難不如望下自己走又走唔到咩都唔做留係到等死

睇下點啦
我支持全方位打壓親共人士
最好香港都有麥卡錫主義

咁我諗你留言之前都預咗畀人屌到仆街㗎啦
預咗要坐就唔喊得？使唔使判嗰下拍埋手掌慶祝有政府認證係真民主鬥士？

好好笑，幾時去紅館開棟篤笑

仲幻想有用知又點 無人會幫到你 依個係事實 見證咗一年仲唔夠？

啲紅官痴撚線

你含撚死算喇
你依啲撚樣中彈我都唔閪會理你

和平示威都唔畀

集會自由屬憲制權利
在香港，和平集會的權利受到本地法、憲制法律和國際法的三重保障。國際社會以《公民權利和政治權利國際公約》為標準，《公約》第廿一條訂明「和平集會之權利，應予確認」。《基本法》第二十七條保障言論、集會、遊行及示威等自由；第三十九條訂明《公約》適用於香港，繼續有效，屬憲制權利，所以和平集會權利亦受《基本法》保障，而《香港人權法案》（香港法例第三八三章）則是《公約》的本地法，同樣保障和平集會權利。

集會內容和形式屬表達自由
和平集會權利與其他權利息息相關。譬如示威集會內容和形式屬表達自由，同受《基本法》、《公約》及《人權法》保障。

2005年終審法院在楊美雲及其他人訴香港特別行政區案（法輪功成員於中聯辦外的示威被控阻街） [2]指出表達自由與和平集會權利關係密切，表達自由包括令人不悅的言論：「香港每個人都享有和平示威的自由，這是《基本法》第廿七條所保障的一項憲法權利。它跟言論自由有很密切的關係。這些自由當然也包括表達一些可能會令某些人不悅，或衝撞某些人，又或抨撃當權人士的意見的自由。上述這些自由，構成香港社會制度的核心，因此法庭對這些自由的涵義，應該給予寬鬆詮釋」。

和平集會權利有何重要？
和平集會權利是民主社會基石。2005年終審法院在梁國雄及其他人訴香港特別行政區案（梁國雄挑戰《公安條例》中賦權警方以「公共秩序 public order (ordre public)」為由，禁止公眾集會違反《基本法》所保障的集會自由）解釋，和平集會權利與表達自由，同屬民主社會基石，有助社會穩定和發展。[3]「在民主社會，要解決衝突、緊張局面及問題，主要有賴公開對話和辯論，如此社會才可廣開言路，百花齊放。這兩種自由可以讓市民宣泄內心怨氣，以求糾正失誤。互相包容是多元文化社會的標記。有了這些自由，少數人的意見，即使不為他人所贊同，也有機會表達。遊行是表達意見的有效方法，亦是很普遍的現象」。[4]

係 冇你咁唔知醜

認罪都判咁重

係咪真係問下呀？
其實你自己都有預設答案，係睇唔起社運人士承擔唔起風險，甚至喺到鼓吹人批評對佢宣洩情緒嘅自由，已經唔係把口係咪喺你到嘅問題。

真係收下把口啦，真係咁想講就當眾開咪對住啲傳媒批鬥佢做乜喊，唔好縮埋一邊上連登單單打打。

食住去探監

禁止中共運動員海外參賽
對中共隊喝倒采
中共隊輸波

呢個時候判刑真係妙
襯美國立立亂

btw唔使回我了 已完全封鎖

你肯嚟咪去開囉

基本上坐完一年出翻黎，又可以拎翻佢同佩洛西合照出黎
勾結外國勢力，再坐過

基本上佢哋已經被判終身監禁

佩洛西去咗邊？唔要呢個公開支持侵既忤逆仔喇？

多謝晒 榮幸嚟

連登講冇用 滲透左架啦
全部人出返去Twitter 講啦

佢哋成日話連登仔拎到權力就會殺人
我覺得係佢地自己攞嚟

唉
冇沙律硬食
周庭仲有條國安法等緊排期
隨時服完呢十個月先再告

有無人翻譯做日文
放上網一齊推

走到但係唔會走
使唔使寫個社運CV俾你睇啊垃圾

日本國內反戰都仆街
安倍本身都想修憲
國內又多豬，根本不理世事，玩原神就叻

Joshua Wong:

周庭：

lm

公僕都有權威
基本法腐乳？

我都好撚驚你拉到我呀柒頭

喺大陸最猛烈文宣
習豬不得好死

周庭真心好撚重 冇案底冇做啲咩 都同gphone一樣重

Twitter

司馬昭之心啦
你係要自欺欺人，繼續駁落去無人阻你
只不過除左你，無人會信你咁解囉。

小丑

因為完全唔見香港仲有希望囉 但見到大家好似仲望到希望好好奇姐

其實依個post出黎抽水果班同花式嬲block有咩分別
又要開新account

HKCC 註冊日

分期執行真係好少聽，佢地仲要係認罪

屌你咩

Dklm 警方權威 畜黎咖咋
攞納稅人啲錢養你班垃圾仲話權威
都估撚到會重判死狗官

大家一齊去監獄出面唱生日歌啦

見到上曬日本新聞頭版了

攬炒！

判2個月啲香港人咪繼續做港豬

藍絲斬人坐2個月，黃絲買噴漆坐20年咁樣先體現到國家精神！

快啲變大陸啦，仆街

樓主置頂

兩個都係由律政司供書教學

但係你要預左比人屌囉
唔好比人屌完又話
點解唔比我侮辱人
你哋自己都預撚左講依啲野會比人屌

完全封鎖
你都預撚左㗎啦屌你老母

原來你唔係連登仔
咁你五毛定 PR

黑官確認

呢個post 真係block 到停唔到手。

咁撚惡嘅啲人諗嘢正面少少都唔得

收皮啦移民撚
blocked

完全冇機制制衡班狗閪官，真係任鳩佢地判咁，屌佢老母

正一臭閪樣

block

香港人欠左佢地

你試下去外國講你支持中國香港警察

藍屍有人理咩

2019年六月有乜鳩背景

返去打飛機啦屌你老母
成撚個怨婦咁喺道單單打打 你幾撚時死呀屌你老母臭閪
講咁閪多串人黃店抗爭 你自己又做左乜撚野咁撚清高 咪又係喺道放負 屌你老母
你呢啲仆街仔 一陣比人屌完就小人上身 一定話自己真係叫人食黃店

好彩只係10個月，可能實際仲短d
btw睇隔離po，係咪而家女犯人都要剷光頭

抱頭痛哭係咪因為知道要剪光頭
我都想喊了 接受唔到佢剷青TB樣

Dllm

見唔到有希望咪自己收聲 做港豬又好移民又好
仲出聲冷嘲熱諷係咩意思？
姐係你見到個癌症末期病人要走去同佢講你死撚硬 無希望咁啊

王詩麗之前都判過兩單

警長被撞走甩疑犯 公大生阻差辦公罪成囚八星期

大學生藏天拿水囚一年 辯方指未造成破壞 官反駁：警員偵破案件在先

次次都搵佢判
擺明有政治任務啦

唔好期望人地做咁多野啦佢地可以做啲咩

咁人哋把口都係人哋到
你叫人收口做乜鳩
抹大個屎忽窿比人屌喇

講個笑話你聽

《基本法》第二十七條訂明：
“香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自
由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。”

天理何在。

咁樣只會令人更加明確，香港要行點樣既一條路。

可能遲啲會有呢
港人個人資料英國最充足
可能制裁前查足三代

香港無法治

濟癲(LovEnPeace)
呢隻都係

案發當日有人掟蛋

不過上訴法庭判刑會衡量culpability (罪責) and harm (傷害)

永久封鎖 你就快撚啲全家生癌比貨車撞到肢解再比狗屌屍啦屌你老母

咁你抵比人屌喇

你睇中國魚船可以自出自入, 日本剩係得把口反抗就知
二戰後既日本根本係無牙老虎
日本太安逸, 年輕人又政治冷感, 基本上係港豬既極致

根本就攞佢地黎出氣
中共真係世世代代嘅敵人

.....

你叻啦 預好曬, 但點解仲要回呢個po？
定周庭佢預埋要比你串？

你金魚腦？

全民投票個陣有幾多支持政府啊
用極權黎控制咪認lo 仲要懶係有民意支持咁
自己都扼唔到自己啦 現實黑警都唔夠膽講自己做警察

成世仔都未屌個閪係咁㗎啦

上訴...

斬人都係3個月 dllm

唔識法律 刑期有冇得上訴

對警察不滿，去示威就犯法

不過警察犯法就唔理

好樣衰

廢柴 連登你咪吠得大聲
現實世界敢唔敢認自己做狗呀

cls!

扣完假
黃之風 8個幾月
周庭6個幾月
林朗彥 4個幾月

又唔算好耐

最慘個集結比人屈左有暴力
不過如果當暴動就坐幾年架啦

好心痛

好嬲呀 今晚黃店放題

死一毛曱甴上黎把撚咩
取你老母暖啦
上年咪又係比人打到仆街
垃撚柒圾

屌你老母臭閪生著你個咁嘅死生蕃

「又唔見連登仔收聲？」

你以為反駁就唔係叫人收聲呀？
屌你老母中國黎嘅就學好啲中文喇碌柒

垃圾紅官

預左但始終都會失落

已封鎖會員 - 沒女孩的火柴

真係手都軟 民建聯打手咁低薪都做

始終唔係佢掟同佢叫人掟已經差好遠

裁判官續指，化驗報告顯示涉案的天拿水屬高度易燃的有機溶劑。被告案發時同時攜帶打火機、天拿水、布料等物品，加上在公眾地方隨意走動，裁判官肯定被告即將會使用該些物品，否則不會隨身攜帶。

又一個讀心神探aka國家指定狗官

不自由 毋寧死

唔關收唔收口事，鬼唔知呀媽係女人既野打出黎都唔知博咩

全份都失敗嘅CV你覺得好威有邊個香港人無你依個所謂CV呀

pr公司spam去好嬲好嬲食黃店，得咗

咁你預左比人屌到你一碌都無喇
喂
你預左架喎你扮乜柒可憐呀

已封鎖會員 - 南十字星

p牌都未甩又要花式開新account

根本一早已經諗好點判
晒鳩氣

你都痴撚線 呢個世界永遠都有人慘過自己
咁你係咪一世都唔喊得

分期執行
幾撚耐無聽過

onlun9

成日話刑罰要有阻嚇
事實係變相鼓勵人去用刀魔斬狗
反正係咪都咁重

喂又話去跳樓嘅，乜你仲未死呀

因為馬道立確立左有暴力就要坐監

加埋個官覺得呢次比公民廣場嚴重

要剃光頭 比我都喊

慘

唔會啦
gphone咁短期

佢呢d現實失敗者黎唔講呢d根本冇人理佢 睇死都係d又其貌不揚又低學歷又低人工又冇女朋友平時又得一兩個臭味相投嘅毒撚fd個d人黎

我就睇下你幾時死全家

你咁樣有咩意思呢其實

咪剩係夠膽講自己打政府工，一係就扮消防

班閪狗毅進黑警又自稱Asia’s finest 既？做乜成隻過街老鼠咁

單機啦柒頭

見到連登咁真係唔想上

垃圾官

今日另一單王詩雅case 兩個禮拜前判。

#高等法院第一庭
#黃崇厚法官
#上訴期間申請保釋 #1102葵涌

程(23)🛑服刑中 (被告於本年11月16日被王詩麗裁判官裁定罪名成立且被判處監禁一年)
- - - - - - - - - - - - - - - -
提堂及案情：

裁決理由：

- - - - - - - - - - - - - - - -
0932 開庭

速報：保釋申請獲批

當然前提係高院肯批bail pending appeal.

態度正確
連登講冇用 滲透左架啦
全部人出返去Twitter 講啦

兩個星期到

喺公司喊咗

依加連差佬都神聖不可侵犯

你哋咁講嘢，坐監10個月啊，喊都唔俾，係人都喊啦

你真係覺得司法獨立咩？
洗咩偷笑

咁你點解唔乖乖地比人屌
就好似你講嘅扮喊咁
你扮乜撚野清高呀

坐定喇垃圾

死係人哋嘅事，光環緊係要 GIF 戴

大律師公會唔出聲
連登仔點屌都冇用

條友應該係「我訴求係想番工」個西裝友

好多冰曱甴係到留言

Twitter先啦

連你都唔上咪俾班藍屍曱甴玩爛
唔係又想行返高登條舊路呀

周庭無案底 判10個月
林朗7個月
擺明因為知名度

依個就係極權濫用言論自由嘅後果

行啦屌你老母

成班喺度冷嘲熱諷有咩意思

王詩麗準備好cash贖樓同找卡數未
好快call loan

人地始終都係人，冇得咁講。

你老母死全家都預咗

連登仔食緊花生咋

你去屌柒長毛囉 搞到柳記發癲要剃女囚犯頭髮

#869

屌你王詩麗出街俾人女女女

做乜撚野

大律師公會咪公民黨上線
成班係度曲線維穩

我最擔心嘅係周庭冇辦法出返黎
佢仲有黨安法係身 王詩麗落地獄啦屌鳩你全家

好撚多5毛

點解周庭要放棄BC

個個好似你精神咁健康咁就唔會有自殺唔會有心理醫生喇

正一狗閪官. 仆街冚家鏟.

小學雞 屌你都廢事

事實話你知 ，咁樣做分分鐘
支共 幫你找埋條樓數
咁樣奶法

分你老母臭閪期
真係冇人性

佢出聲咪又係 noted
根本司法機構已經紅晒

見一個負評一次

你漏咗上Twitter求救呀

RT先啦好唔好

坐完申請移民算啦今日香港唔值得用一生來守護,出去打國際線好過留係到

佢咁低職位
點解要保佢呀

仲有個國安法係後邊
佢要入你 大把位入
驚周庭真係有入無出

我不相信人治。但我相信天理。
今天你用什麼量度别人, 他朝别人也定當用什麼來量度你。
今天你高在上, 他朝到你抱頭痛哭。
記住, 有些事人們不會忘記 !

十卜

#FreeAgnes #FreeAgnesChow
#周庭氏の逮捕に抗議する #周庭
#FreeJimmyLai #WeNeedAppleDaily#SupportAppledaily #撐蘋果日報 #FreedomOfPress #SOSHK
COVID-19 made in China #CCPvirus China lied people die Make China Pay XJP Winnie the pooh #BoycottChina 8964 #CCP_is_terrorist CCP=killer

#TaiwanCanHelp #TaiwanIsHelping

#DefendingHongKong

#FreeHK

#SOSHK

#831PrinceEdwardTerroristAttack

#PrinceEdward #HongKong

#HongKongPoliceTerrorists #SendTroopsToLiberateHK

#PoliceBrutal

#PoliceState

#AllLivesMattter

#MilkTeaAlliance

#HKers

#CCPisTheMatrix

#AntiChinazi

#FreeTibet自由西藏運動

#FreeUyghur

#黃藍是政見，黑白是良知。

#Save12HKYouths #save12hkyouth

大家無謂再呃自己話出面一切係正常

One country two system no future.

「 Be Water （水になれ）」

#香港人12人の若者を助けて
#12홍콩인을구해주세요
#12युवाओंकोबचाओ
#Save12

但係我哋去到日本

黃崇厚咪之前比左報話舉辦法官講座叫人正常判果個？
如果佢處理就有希望

有人噴漆個d
如果最後變左暴動咁直頭應該有排坐

又一隻藍屍曱甴
屌你老母死全家
Block

noted 就唔使出聲
根本最應該要屌既係好黃既大律師公會
佢地肯定左香港法庭係公正
泛登仔一面話人黃但又屌法庭

要佢有暴力先用得 鳩叫唔計

其實數判例都得啦。

勁多五毛block到手軟

黃算正常官

一講gphone, 五毛就湧現

周庭都10個月？

實坐6個幾月
即係下年6月出黎

做乞衣?

心真係好撚痛
一齊去tweeter打下國際線 求下大家
至少 比佢地出返黎

而家都無咩防線
如果侵侵都收檔 比 CHINA JOE 上位

香港人真係自求多福

坐監咋，唔係死刑吖！！！/////////////////

就咁睇判詞
都係認為，推斷
都冇實證

如果咁都入，其實身邊每個人都可以令其他人更有信心去抗爭. 咁係唔係又入到罪?

第二，BLM之中 你都係睇得出警察，至少當初，面對群眾情緒既姿勢係以community一份子既身份，而唔係完全冇計傾咁款既 治安支柱，正義化身
香港咁既管理市民既方法係落後

法治wo 同埋唔想戀殖做咩仲用非集呢啲唔撚make sense既例同case 入?

係囉, 橫掂都無架啦, 點解唔去劫獄

佢地做leader先會比人判咁重（雖然可能無人理佢地）

咁你仲係度做咩呀

咪撚on9啦屌你

Please RT !!!

都一國一制啦！有幾撚出奇呀你當宜家自己係大陸一切事情變得好合理

我都有睇..

咁多案
國安法唔比出境

佢知道你出番來 肯定走佬 去西方自由世界 9UP
做精神領袖

支共緊係唔會啦 ，分分鐘 搵條國安法 直接將你送中

出到黎都無得出境

挪刀斬人三個月

你哋鋪天蓋地幫我宣傳又點睇

條煽動罪
邵家臻都8個月

要坐監喊都唔俾？

真心希望美國制裁佢
咁低職位 我唔信會保佢
李桂華擺明國安委唔批錢出嚟比佢還loan啦

D 傻西仲係度 好驚訝 咁
尋日有線都話你知 ，夠膽玩野 工都無得你撈

而家只有奶共一條隊

去邊都衝擊權威㗎啦屌 唔係點示威呀
我閂埋房門喺屋企間房示好無 on9

點解唔入美領？？？

100%唔樂觀
上訴班官絕大部分紅底

等於去人民法院告中共

周庭無得化妝同護膚 成日話失眠
放出來會唔會好醜樣？

以後仲有集會??
上次都話你 可以集
但要實名制

國際線有任 請每日推Post

已經無野好講

push to USA JAPAN

公安條例就係咁on9

我發覺呢個地球啲上年紀既人都了解唔到一個好簡單既現象 : 有組織既群體 =/= 有一個指揮既領導 /預先既計劃

然後不斷搵一樣野去解釋所有"組織性" 同"合作性" 既可能.

最慘佢出得境個時未有國安法

新account 小心啲

收皮啦黑警

佢地自己冇獨立思考，乜都覺得係跟風/為錢，咪覺得其他人都一樣係咁

連尼住係咪仲想死攬言論自由啊?

唔係講笑 好多老野仲唔信香港新一代既能力就係有be water組織能力 完全唔洗大台領袖
成日覺得鬼佬帶頭 美國佬係背後

走左果D 就醒目，根本留係度受罪都無用
好似梁天琦出番來，肯定有國安 24小時監視招呼 半軟禁
支那D民運人士有板你睇

咪就係人哋有槍你嘈條撚咩

無助到除咗屌鬼都唔知做乜好

唔該retweet 呢個

唔關黄之鋒事喎

陳家駒嗰啲咪醒
如果唔係一早好似鍾翰林咁入咗去

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

國際線任務
拜託大家。

DKLM 屌哂港共法官司法人員等等奶共人士

On9 9

挑戰權威點解要重判, 有咩例可循呢
原來警方權威係神聖不可侵犯既
不如改名做蓋世太保 或者黨衛軍啦
咁就無人會再誤犯天威 咁樣大家都好過d

政治打壓愈來愈強，佢地出嚟可能要流亡海外

移民走難
去自由世界 自強不息
成為一個人才

軍政府年代
你又能如何呢?
A. 反抗
B. 世代為奴
C. 食黃店發洩

A 比人鬧熱狗 / 五毛 / PR
B 係港豬
C 係連登仔

幫手舉報五毛

你開喇叭指揮己經入硬
違憲既惡法

Cls...咁都13個月

講真就算俾你有司法界手足都冇用
dept of joke一樣會搵上訴庭去加刑/改判有罪
重要有大量蘇狗鄭狗王狗起度
人地奶共派都識搵兩隻小醜出嚟追擊法官
dead body黨班友去咗邊？
又等CFA還公道？

死仆街狗

周庭BB.入到去ja 都冇啦

Retweet啦

周庭黃之鋒林朗彥被極權法庭囚禁 twitter戰線整合

唔該
TWITTER要人
呢到推下就算
係到拗贏左無用

係高院上訴，之後就終審。會skip左上訴庭。

死狗官幫恐怖組織殺人

㩒top cm然後揀最後一頁，逐個block

佢好彩 612 已經比狗咬左要停賽
如果唔係應該比人告左暴動出唔到境

我都睇咗

我屌柒屋企樓下個保安

會唔會比業主立案法團告我挑戰保安權威？

而家d裁判狗官同垃圾無分別
可以話係基本邏輯同常識都無

佢去外面影響力會大過係香港坐

我點知 但而家話緊你

舉報埋留言

邊個話？

庭b係咪仲有單國安法嘅未判？

佢年頭先比人告
上庭仲要撞正係林子勤
冇收佢護照

江樂士率團訪上海司法機構 2004年3月21日
*
律政司

刑事檢控專員江樂士資深大律師將於3月23 - 26日，應上海市司法局的邀請，率領政府檢控人員代表團訪問上海。這是本港政府檢控人員首度訪問上海。

代表團將拜會上海市司法局、人民檢察院和公安局，並將訪問當地高級人民法院、法制辦公室及復旦大學法律學院。

江樂士表示，此行目的是與上海市法律官員促進了解和友誼，並且交換意見經驗，增強聯繫。

他希望了解當地法制的最新發展，並指港滬兩地法律工作人員間的更緊密連絡是值得鼓勵的。

代表團其他成員包括副刑事檢控專員陸貽信資深大律師；高級助理刑事檢控專員黎雅雯、邵家勳；高級政府律師李運騰、王詩麗和政府律師林穎茜、歐陽慧儒。

恰女仔仆街黎，女權撚去左邊？？？？

已經遲左走 好彩無比人收

要話比日本 同外國知件事先得啦

之鋒估計

所以真係好撚難溝通

權威? 有過咩?
啊 97前仲有嘅
而家只係支國公安㗎

班紅官係咪諗住退咗休一世住大灣區

守了這麼多年, 從未被男人陰莖篤的陰道, 卻要先被陌生嘅懲教署職員通了後面的另一條秘道
次序都被打亂了
哭了

日本開大絕終身禁入境已經係最強制裁，唔介意劃一全中國同全香港人禁

呢條臭閪同鄭狗一齊落地獄啦冚家剷

所以點撚解要攬炒 就係咁解

對家一邊破壞個垃圾制度 一邊叫你做隻港豬遵守個垃圾制度

示威就衝擊法治 721白衫 831黑暴就叫愛國表現

我屌你老母垃圾支那 攬炒一定係香港結局

紅官？

之鋒之前坐過都冇咁擔心
周庭真係驚佢頂唔住

好有趣咩，你覺得?

朝日新聞都唔覺有日本人關注

屌佢個閪

遲認罪不嬲都係得1/4左右嘅扣減
最有得上訴嘅應該都係同一事件，但係有部份要分期執行
量刑起點就要睇邊個審

呢個時期從政坐一年半載真係要有心理準備，算少講真

心痛

咁點解周庭會多林朗咁多
仲要初犯

推撚到佢trending

坐完直接去外國啦，唔好留係到

佢地三個保外就醫有冇得諗?

喊到唔俾 咁都要鬥慘啊？係咪要你認為最慘嗰個先喊得

周庭應該冇心理準備
仲有條國安法

警方有權威？
邊個養佢地？納稅人都要睇佢面色？

煸動分裂 仲大獲

呢單野實坐6個月出黎唔耐
但國安法個單

有被負皮

邊句話6個月

例日另一單

#高等法院第一庭
#黃崇厚法官
#上訴期間申請保釋
#1106科大 襲擊致造成身體傷害

陳 (21)🛑服刑中，於11月23日被判處監禁九個月又兩星期

提堂：

答辯：

審前覆核：

審訊：

裁決：

裁決、求情和判刑：

結果：速報 批准保釋

3-10年 所以周好大機會 有排都見唔到

香港法治 屌你老母!

你老母知唔知柯你條柒頭出黎嗰陣漏咗個腦係閪窿入面

陰公豬囉 唔知你睇唔睇得明我打咩呢

多謝連狗啲言論自由啦
五毛遲早玩爛

有能力既各位 後生無負擔既各位

有得走好走了 經濟攬炒香港

分分鐘藍屍同有錢佬走得仲快

唔啱聽就5毛
唔籌撚有錢上訴

你條五毛日日後庭都俾幹部瘋狂享用

真

我哋仲可以點做

班黑驚查咁耐都未上庭
跟本就搵唔到證據

直接話佢示威所以要坐黎嚇香港人啦

不嬲實坐2/3

Blocked

流料黎
但佢係梁天琦案話要有共同目的

死全家啦柒頭

要搵有幾難 搵個啱既時機告姐
等佢坐完10個月再告都唔奇

保重😔

唔駛啦
用呢條罪扣住佢張passport就夠

佢覆緊藍絲

佢地三個後續交俾外國勢力啦
基本上上神枱有人AIM 哂
係睇共產黨有幾夠疆去到幾盡
佢地在囚越慘 國際反應就越大
大家順便支援其囚手足
都係快快手RT

集中推周庭admin出左post, 請幫手retweet或者留言

判輕左，應該還神既意思？

你想有乜國際反應? 咪又係口交部屌幾句

真係好無辜,,, GPHONE周庭理咁多野做乜,
上年D人仲講D野 冷言冷語

入面班友係到慶祝wor

周庭兩條罪
隻王曱甴話有部份刑期要分期執行

警方權威？公務員權力應該受到監制，何來權威？共產黨權威下話

皇軍dllm

日本幾時救女神

49. 本席重申本案被告不是被控非法集結罪，但法庭在判刑時必須考慮保護公眾、加諸懲罰、公開譴責和阻嚇罪行等因素。

做多左啦

五毛放負撚冷嘲熱諷撚出晒黎

個post咁撚多賤種

根本上年所示威遊行d參加者都已經獨立思考同行事

係on9先會以為到2019仲有大台帶領群眾

分期cls明明同一案

做埋控方啦不如

周庭有4個社運案底咪重啲, 李朗白底

其實post主個判決書寫晒

想借政治出名做明星

支那畜牲正苦死九族

No.. 林4個 , 周庭 Clear record.

.....
其中承認煽惑及組織未經批准集結兩罪的黃之鋒，被判監禁13個半月。而承認煽惑罪的林朗彥則被判監7個月；承認煽惑及參與未經批准集結兩罪的周庭，則被判監10個月。周庭隨即申請保釋外出等候上訴，但遭法庭拒絕。...........

所以上訴啦

太激動睇錯sor

認埋罪都咁多個月

周庭冇案底都唔俾保釋
屌你老尾

唯有上訴

大鑊大鑊

港共又以為終於困住班搞事首領

點解要分期屌

撞死人都係判4個月，你老母，我去撞鳩死你仲好

好快會判佢10年

其實真係判佢地終身都有人會做佢哋個位架啦，好心港共留返啖氣啦

Pushhhhhhhh

上年d人都無理佢哋，講明冇大台
都判得咁重 ，現場冇人響應其實算唔算煽惑？

仲有國安法未審?

係咪你老母死咗

咩撚野？

從來都沒咁判

五毛多到

美國有冇可能制裁埋法官

你係咪誤會咗我係五毛？

而家啲法官一定有政治任務架啦

講依d無意思
依家睇人黎判

天琦仲出唔出到黎

仲有國安法未審

仲信法治？推上國際啦

到今日都未有真勇武
任d人渣活得逍遙自在
伏狗就有藉口話怕被反殺
d呃錢藍屍，人渣賣港賊，紅官唔通個個有保鏢咩
個個內心其實都接受左暴政
學支那口交部咁得閒出來好嬲嬲舒服d？

加密冇錢

林穎茜

可能真係會 點算好

入去仲要俾邪教玩

你老味你去試下

周庭同之鋒入去被人玩殘

on9?

點解最初要認咁蠢

肯定等佢坐完又即告

你老味收口啦

本護照已收點走

雖然咁講好衰 十個月算輕

Gphone頂唔頂到？

上得來都過左半年

仲有條國安法

煽惑、組織及參與未經批准集結等罪名

如果當晚有份圍驚方總部既人出黎做證人,
"__ 參與非法集結係出於本能, 唔關周庭事~!!"

結果會否好唔同..???

上訴都冇用啦屌

唔會 咪撚戇鳩啦 佢而家擺到明就煮撚死所有反對佢嘅人
重戇鳩到想同佢玩規矩玩法例
只會多一個人入去一齊受

死狗官

摺埋啦社會垃圾

你睇清楚
#452下面有一個回覆，我係回覆回覆452嗰個
唔係鬧緊452

嗰條友嘅留言無啦啦冇咗

唔好只係like, 要retweet, retweet得千幾人

好Bulk

打錯 覆緊上面派膠個個

得啦躝返出去啦呢度無你廢鳩物事呀冚家鏟

挑你老母臭閪

引用的推文得2K, 要幫手回覆
最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

港共必亡

屌你老母臭閪5毛block得

你話佢唔係怨婦我都唔撚信
重到好似佢哋三個犯咗雨夜屠父都比唔上嘅罪

唔知裁判官大人有無資產係外國？

BOB 叔會唔會開台 ...之前送電腦對周庭咁好. .....

屌你老母，咁撚樣重判本身已經好火！
見到啲閪人留言仲慶！

王詩麗
日本一定會拒絕入境

twitter

其實都係講下笑啫

時時刻刻都咁繃緊好咩

放鬆下啦

黃之鋒：要做，還有很多可以做

狗學咩野人權威呀
就算係人 講權威都要人臣服
佢地唔配 連狗都不如

而家我驚黎近佢地俾人捉黎做人質；永續咁搵啲嘢告佢地hold 住本護照

上訴啦屌

引用的推文有3K多啲, 多謝大家幫手
但仲未夠要大家幫手回覆+轉推, 最簡單就係覆
#StandWithHK
#AgnesChow

威撚到入冊，叻啦

要走，可以用其他方式偷運，例如入箱

冊你老母閪
過主啦

一來唔知班共黨會唔會佢哋出嚟
二來佢哋全天候俾人跟實，我諗屋企掉袋垃圾都有人巢，唔係話咁易走得甩
Sorry 放負

睇吓戈爾點走就知難度

比個剔你

傻豬，唔係仲信法治有險可守呀嘛

俾3毛你
好快撚啲躝

眾志三人引發Twitter 爆炸！全球多國政要及媒體震驚，要求放人！

要人

威都要代價架

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文?

#SendTroopsToLiberateHK